<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Förderverein AXA Pänz e.V.</title><link>https://test.fvap.de/</link><description>Recent content on Förderverein AXA Pänz e.V.</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>de-de</language><atom:link href="https://test.fvap.de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Förderverein</title><link>https://test.fvap.de/foerderverein/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://test.fvap.de/foerderverein/</guid><description>Über den Förderverein Der Förderverein AXA Pänz e.V. wurde am 12.3.2015 von Eltern der AXA Pänz gegründet und die Satzung sowie der Mindestmitgliedsbeitrag von 20 € im Jahr beschlossen. Die Eintragung ins Vereinsregister durch das Amtsgericht Köln erfolgte am 23. Juni 2015. Der Verein ist als gemeinnützig anerkannt.
AXA Pänz ist die Betriebskindertagesstätte der AXA in Köln-Holweide. Das Schwerpunktthema ist Kindersicherheit.
Ziele des Fördervereins Unterstützung der Bildung und Erziehung der AXA Pänz Förderung des Sicherheitsgedankens Finanzielle Unterstützung von Veranstaltungen Beschaffung von zusätzlichen Arbeitsmaterialien oder Spielgeräten für die Kinder Förderung musischer, sportlicher, naturwissenschaftlicher und sprachlicher Angebote Finanzielle Unterstützung bedürftiger Kinder bei der Teilnahme an begleitenden Bildungsangeboten Förderung des Kontakts zwischen AXA Mitarbeitern und AXA Pänz Der Vorstand Vorsitzende Maja Glück Stellvertretender Vorsitzender Angie Heeg Schatzmeister Tobias Bell Schriftführerin Christin Clodius Kontaktieren Sie uns gerne unter info@FvAP.</description></item><item><title>Impressum</title><link>https://test.fvap.de/impressum/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://test.fvap.de/impressum/</guid><description>Förderverein AXA Pänz e.V. Eintragung im Vereinsregister:
Amtsgericht Köln
Registerblatt VR 18573
eingetragen am 23.06.2015
info@FvAP.de
Vorstandsvorsitzende: Maja Glück
Schweinheimer Straße 45
51067 Köln
0221-96618834 (bitte per E-Mail melden, Angabe der Telefonnummer nur aus Impressums-Pflicht)
Rechtliche Hinweise / Datenschutz Haftungsausschluss: Haftung für Inhalte Die Inhalte unserer Seiten wurden mit größter Sorgfalt erstellt. Für die Richtigkeit, Vollständigkeit und Aktualität der Inhalte können wir jedoch keine Gewähr übernehmen. Als Diensteanbieter sind wir gemäß § 7 Abs.</description></item></channel></rss>